{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077989?place[place_type]=GID&place[gid]=1077989&place[latitude]=37.6098429207&place[longitude]=127.6021805884&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 핀란드작은마을펜션"
    },
    "text": "多くの旅行者がフィンランドの小さな村ペンションを訪れる理由はさまざまです。 いろんな観光地から近くて利用しやすいからという便利さと、石山渓谷のようなきれいで澄んだ自然の中でのヒーリング経験ができるからです。 このペンションは最高の施設を提供するために努力し、ベストを尽くすことが目標です。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 もし、増員を受け取る場合、追加金額は当日現地にて決済する必要があります。 増員がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合でも未成年者の入室は絶対に許されません。 入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。 喫煙は絶対に許されませんので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 客室内でバーベキューを楽しめる個別バーベキュー施設があり、ご利用の際に料金が追加されます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを使用することができます。 ペットと一緒に利用可能であり、追加料金がかかります。 近くの観光地としてはビバルディパーク、龍門山観光地、楊平体験奈良、トゥムルモリ、セミワン、楊平レールバイクがあります。 客室の種類としては、ラティ、バサ、エスポ、トゥルク、ポルボ、ポリ、ヘルシンキがあり、それぞれの定員と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員の場合、追加料金はどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "増員の場合、追加金額は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに増員がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "増員がいる場合は事前にペンションにご連絡ください。しかし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合でも未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。しかし、客室内でバーベキューを楽しめる個別バーベキュー施設があり、ご利用の際に料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は絶対に許されませんので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを使用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能であり、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはビバルディパーク、龍門山観光地、楊平体験奈良、トゥムルモリ、セミワン、楊平レールバイクがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としては、ラティ、バサ、エスポ、トゥルク、ポルボ、ポリ、ヘルシンキがあり、それぞれの定員と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 542
    }
}